碧桂園信州府因降價遭大量業主維權打砸售樓部

開始訴諸暴力

往死裡打

正

賤畜

抵！

係唔係開始爆啦？

唔比跌

所以支那樓價一爆就會暴動

輸打贏要

得閒買多啲花生返屋企先，多多都唔夠食

暴徒

支持派老解鎮壓

你們還有黨啊

後面白色衫咁撚後擲野 有咁大力擲入間野咩